(油塘撚入)油塘邊度最好住？

會唔會係高翔苑個邊
幾近商場mtr

地鐵站上邊果D屋村

居屋則既公屋

ocean one

睇煙花到既嘅油塘邨

三家村碼頭

山上個墳場最好住

比d例子黎聽下

wiki過高翔苑都係

又好似幾靚

但係一年先得一兩次煙花

個邊點架

ok

一定係地鐵站上面個幾幢富貴榮華

風涼水冷

咁幾正bor

富塘樓
10年前住過 個陣勁唔方便 又冇野行
依家開左大本型方便好多

同埋B出口果幾棟

油塘邨 高層望海
暫時無得輸

油麗邨
地鐵站上面果棟

美塘咪正 一層得十户 又近地鐵

油塘中心，低密度居屋，超實用，缺點係舊，九龍東嘅滄海遺珠。

背山面海，無敵大海景

大本營上蓋係公屋定居屋

屌 油麗邨係最撚正